真 - 專業行山（保暖）服飾品牌

見大家都凍撚死又熱狗返，就講下真正專業行山服飾品牌，依D唔係我9up，你有心就可以google 搵到，列出黎只係懶人包

1. 點著先暖？

你買一好重好大既褸多數暖，但你會行唔到，所以行山裝係用洋蔥式穿法

洋蔥式穿法（Layered Clothing）

顧名思義，指有多層衣物的穿法，並主要分內、中、外三層。這種穿法多為登山人士採用。

1. 底層/排汗層（Base Layer）

大家可以先穿一些保暖內衣「打底」，坊間有不少服裝品牌也有推出貼身保暖內衣，亦有運動品牌推出專用保暖內衣褲。

這些內衣除了要保暖，因為貼身關係，有排汗及透氣功能亦十分重要。戶外用品網站《outdoorgearlab》指，這些內衣多以羊毛及人造纖維製造，但羊毛會吸汗，所以不建議穿着。

2. 中層/保暖層（Mid Layer）

中層的作用是保暖及阻隔體温流失。這些衣物的物料多為抓毛絨（fleece）及羊毛等。這一層並不擋風，因為其主要作用是保暖，可視乎環境而選擇不同厚度。

小編建議可在穿保暖內衣後，加一件普通衛衣，再外加抓毛絨外套，相信在香港環境已能保暖。

3. 外層/防風層（Outer Shell）

由於底層及中層只作保暖但不防風，所以登山人士大多會加上外層作防風防雨之用。這一層多是硬殼風衣（Hard Shell），能有效防水。

由於硬殼風衣的防水性能極佳，但物料較硬，透氣度不理想，亦有廠商推出防水度稍遜但更透氣的軟殼風衣（Soft Shell），以供選擇。

近年有硬殼風衣內有抓毛絨甚至羽絨層，希望做到「一件風衣走天涯」，兼具保暖及防風的效果。這種風衣相信更為方便。

2. 底衫（Base Layer）邊個牌子暖？

要平既就買U記或balano, 但點解行山牌子既底衫貴咁多？就係因為佢係預左你出汗

因為冬天係戶外出左汗係要排走，你行緊個人會熱，但當你停底就自然凍，如果件底衫持續濕，你就會冷襯，依類底衫記得唔好用柔順濟洗，會廢佢武功

所以去滑雪個堆人係唔會著superwarm，一企耐D就凍疆

平時係香港著U記係ok, 但如果你去旅行或行山就最好買行山牌子既底衫

Arc’teryx始祖鳥

成立年份：1989年

品牌發源地：加拿大

品牌概述：Arc’teryx的名字和商標圖案來自於人類所知最早的鳥類生物Archaeopteryx，即始祖鳥，是加拿大的頂級戶外品牌，和MountainHardware並稱北美市場上最出色的戶外服裝廠家。

1989年創立於加拿大VANCOUVER，2002年Arc’teryx公司被Addidas－Salomon集團收購，隨後，伴隨2005年Salomon從A－S集團分拆售予芬蘭AmerSports集團，如今Arc’teryx是Amer旗下Salomon集團的子公司。但是Arc’teryx仍然保持了其在溫哥華的獨立運營，雖然有部分附屬產品的生產移至了紐西蘭、越南和中國等地，至今其總部，設計工作室，和主要生產線依然在溫哥華。

由於其對新工藝和新技術近乎瘋狂的追求，在短短十幾年時間內，成長成為公認的北美乃至全球領導型的戶外品牌，在服裝和背包領域類有著不錯的產品。到今天，Arc’teryx的產品線今天主營仍是戶外服裝、背包和攀登護具，2014年開始推出了鞋類產品。

Mammut

成立年份：1862年

品牌發源地：瑞士

品牌概述：猛獁象Mammut運動用品集團是世界領先的高山運動、登山和戶外運動裝備生產商，其產品以可靠的品質和創新的設計領導著世界潮流。Mammut品牌代表著最高的安全性，其產品線幾乎覆蓋所有戶外領域，包括內衣、中間層、衝鋒衣、高山靴（可裝冰抓）、睡袋、背包、登山繩索、快掛、保險帶、頭燈和防雪崩設備。

自1862年開始，早期猛獁象Mammut完全以手工製造繩索事業，到今天主要的工廠位於瑞士Seon生產大本營，正以高度技術性成長、多元化發展登山和戶外運動產品為主，步向更高遠的里程碑。1999年Mammut生產冬季運動系列的工廠和Ajungilak著名的挪威睡袋製造商合併，使得今後Mammut在邁向高品質的運動配備上，向前邁出了一大步；2002年更與瑞士TOKO合作，全力在滑雪配件上衝刺，而將Mammut的事業推展至巔峰。

Haglofs

成立年份：1914年

品牌發源地：瑞士

品牌概述：Haglofs於1914年在瑞典的Dalarna鎮上由Victor Haglof所創立，以生產背包為主。歷經百年，Haglofs現在已經成長為瑞典最大的戶外品牌，同時也是北歐地區最大的戶外產品製造商和提供商，其擁有全線的戶外裝備並分為服飾、鞋品及配件三大類。

Haglofs被奉為“技術品牌”其產品均以功能為先，高科技材料、先進的製作工藝、輕量化設計、高度的易用性以及超長的耐用性等都是其設計特色，同時，其產品在製作過程中還非常注意可迴圈利用材料的使用。其產品強調不只在某一特定活動中的應用，而是希望在多種不同環境下都可以發揮作用，因為Haglofs相信，一件產品越是好用，就會有越多的人來選擇它。

Patagonia

成立年份：1975年

品牌發源地：美國

品牌概述：PATAGONIA是美國戶外零售店及美國最大的戶外零售連鎖店REI銷售量第一的品牌，在全美擁有家品牌專營店在亞洲市場日本現已銷量位於全球銷量第二。品牌始創於1975年,最早製造攀岩器材,現在主要生產戶外服裝，而這也是它的優勢。

在中國市場，PATAGONIA一貫保持低調，售價也與全球零售價接近。PATAGONIA不急於在中國這個尚不成熟的市場內大撈利潤，而是更關注的就是顧客的利益，直接與零售商共同維護品牌形象及顧客服務。

此外，PATAGONIA公司非常注重環境保護與資源節約，總部所有的電力均來自室外大片的太陽能電池板。在全球率先為自己徵收地球稅，即PATAGONIA把在全球各地的銷售額的1%用於當地的地球保護。

Marmot

成立年份：1971年

品牌發源地：美國

品牌概述：MARMOT是美國最著名的戶外品牌之一，也是世界頂級戶外品牌。MARMOT產品之所以保持世界領先地位的秘訣在於：廣泛使用當今世界上最新科技的布料、材料和生產技術。在產品設計上，以“專業仿生、以人為本、全天候功能”而著稱。

MARMOT最具優勢的戶外運動裝備有：服裝、 睡袋、 手套、 帳篷、 背包等。每年向全球經銷商提供幾百個款式，在全美，歐洲共同體國家、 日本人、 亞洲等幾十個國家和地區的上千家專賣店銷售。

KLATTERMUSEN

成立年份：1984年

品牌發源地：瑞典

品牌概述：KLATTERMUSEN的誕生來自于創始人Peter Askulv在一次登山過程中對所使用戶外裝備的強烈不滿。現在他也是品牌首席設計師，依然在登山的過程中獲得靈感，產品的細節描畫多是在帳篷裡討論進行，然後飛往世界各地去完成面料的選購，生產的安排等等。公司的商務管理幾乎全部由Peter的太太帶著幾個助手料理。這經營方式頗有幾分象國內的很多戶外店。

目前，KLATTERMUSEN主要面向高品質要求客戶提供戶外服裝及用品。公司總部位於瑞典Are市，在19個國家開展了零售業務，產品主要投向瑞典、德國、挪威、日本、韓國。品牌對環境保護尤為重視，每年將1%銷售收入用於環保項目。

Mountain Hardwear

成立年份：1993年

品牌發源地：美國

品牌概述：MountainHardwear由數位戶外資深人士在加州的里士滿市聯合成立，專業生產各種高端的登山、戶外裝備、服飾及其配件，是與始祖鳥齊名的北美戶外品牌。2003年，哥倫比亞運動服裝公司以3000多萬美元的價格收購。

MountainHardwear（山浩），頂尖戶外品牌之一，其產品以頂級材質，創新設計、精湛的做工和一流的裁剪著稱，尤其是硬殼服裝，被視為戶外品牌中的引領者。總部在美國。

The North Face

成立年份：1966年

品牌發源地：美國

品牌概述：TheNorthFace北面，可以理解為山北面山坡，TheNorthFace開始設計，生產並出售自己品牌的戶外裝備，發展到80年代末，TNF成為全美國唯一一家生產範圍涵蓋外套，滑雪服，背包，帳篷等一系列戶外用品的生產商。90年代是TNF大放異彩的時光。

經過40多年的發展，TNF已經成了全球範圍內家喻戶曉的戶外用品品牌，她一直與自然環境惡劣苛刻的戶外探險活動緊密聯合在一起，通過不斷的科技創新，設計生產出舒適度和安全性能越來越高的戶外裝備，滿足各種層次的需求。

Fjallraven

成立年份：1950年

品牌發源地：瑞典

品牌概述：Fjallraven是瑞典市場佔有率領先的高端戶外品牌，是瑞典皇室御用品牌，也是唯一一家獲得瑞典皇室御用品牌殊榮的戶外品牌。品牌創立50多年來，始終堅持品牌的傳統：致力於為戶外休閒運動提供創新的解決方案；致力於戶外活動的推廣，激發人們走進自然的熱情；致力於環境保護，善待自然。現在，Fjallraven的目標仍然是：為熱愛戶外休閒活動的人們提供創新的解決方案。

Fjallraven產品要求是功能強大、經久耐用、永不過時、性能可靠、使用方便和用途廣泛的產品。這也是其一貫堅持並持續不變的原則。隨著公司的發展，公司相繼收購了瑞典爐具品牌Primus，北歐戶外服裝品牌Tierra，德國專業戶外鞋品牌hanwag以及美國知名戶外品牌Brunton。今日，公司銷售網路已經遍佈全世界。公司旗下還擁有瑞典著名的戶外用品連鎖店Naturkompaniet。

Black DIAMOND

成立年份：1957年

品牌發源地：美國

品牌概述：Black Diamond是從後院裡簡單的一塊鐵砧和一把鐵錘發展成橫跨美、歐、亞三大洲的跨國公司，始終服務于攀登和滑雪愛好者。

本著提供最優秀產品給廣大登山攀岩愛好者的目的，加上本身就是一個由登山滑雪愛好者組成的公司，Black Diamond公司認為，如果製造出自己不滿意的產品，這樣的產品也一定滿足不了最終用戶的需求，在實際生產中，Black Diamond公司不斷進行各種測試（包括實驗室和野外實地測試），試圖不斷改進和超越自己的設計水準，以給廣大用戶提供最優秀的戶外產品。

如果冬天去瑞士行山
有咩牌子既底衫褲係抵屌？
如果係透氣排汗好既係咪洗完會快乾d
新手求教

以上依堆都係信得過既專業行山（保暖）服飾品牌

靚唔靚就見人見智，同埋睇荷包做人

PS. 點解無 columbia？低質咪唔推介囉

香港行山多有無啲平價Cp值高，防風防水褸，budget $500-700

以上依堆都係信得過既專業行山（保暖）服飾品牌

靚唔靚就見人見智，同埋睇荷包做人

PS. 點解無 columbia？就係唔想凍撚死你地囉

你等保捷行做大特價，或者會買到

Patagonia / Arc'teryx / Icebreaker

依一個先真，之前唔小心出左

邊度有得買

高質有心post

依一堆好多都平D, 因為無乜比錢做marketing, 同design, 但都係好野，佢地係香港都有代理，Google 下就有

例如：OR 係旺角永高行

montbell是好東西

著住件patagonia base layer
加多件格仔shirt衫
出面著多件風褸
最凍果幾日都唔覺得凍

Base layer 黎講
點解唔著件夏天排汗加件保暖？
一件mix埋排汗保暖透氣速干 好難共存喎 又貴？！

夏天排汗既其實好薄，好似我今日著Patagonia 件長袖baselayer, 佢個織法就真係一件mix 埋排汗保暖透氣速乾，至於貴唔貴就睇你既錢點洗

ps. p記底衫有4件，3件特價買

高質post留名

香港最凍果幾日, 出面一件marmot quasar down Jacket, 入面一件短tee夠頂
之前去長野-11度, 入面加件omni heat, 出面加多件GTX都夠做
反而手套試左好多windstopper都唔得, GTX果D要成5-6百又唔係好捨得
去campsaver 同 steepandcheap都keep住好多平down買
前排入多個650FP mountain hardwear睡袋去camp, 都係200鎂有找

有冇巴絲試過Lafuma呢個牌子？感覺如何

想問呢度係指一般U記B記果啲
定係專業行山果啲?

Lm

LM

點睇迪卡濃
啲野好鬼平

請教下
想買件patagonia風褸，可以擋下雨 有帽 簿簿地，係咪應該揀houdini?有冇其他推薦 其他牌子都得

支那牌子不了

專業個堆底衫唔好用柔順濟去洗

渣過哥倫比亞，要平有其他選擇

半毛吸汗

想問下巴打除左p記仲有咩牌子既baselayer好著？因為無哂xs
黎緊會去日本 0-10度

著緊 幾暖
唔會花lee花look 簡單就是美

lm

我買咗佢件shell layer準備去西藏
仲有咩其他選擇

羽絨？

P 記 h2o 個堆都ok, 我都諗過買

著U 記都ok 架，講真買野睇銀包

底衫都花lee 花look? 我未見過囉，少見識

點睇salon on?

Salomon

跑步用多，好少見厚褸同保暖底衫

Windbreaker 款

[url]

呢件眾籌點睇? 功能好似幾好，用料就唔識...

sorry, 貼唔到link

未摸上手，分唔到件衫料既質素，但800 港幣（起）買玩具，都可以玩下既

你咩時候去西藏先？如果係冬天，我會建議你買定多件好少少

下個月中
我有fleece/montbell羽絨

你要外面有件防風既褸，睇返頂POST

咪用咗Lafuma shell layer
睇下效果點先吧
保暖層我夠衫嘅

想買件fleece 去名古屋睇雪
五百左右有無介
已經有goretex 風褸

有冇著過呢個牌子? 都唔差

查左wiki
好似係法野嚟架喎
只係打入左中國先再嚟香港

佢D 野極劣質

Osprey?

Spyder Men's Lynk 3-In-1 Jacket

呢件點睇

買左新年去慕尼黑

《outdoorgearlab》指，這些內衣多以羊毛及人造纖維製造，但羊毛會吸汗，所以不建議穿着。

outdoorgearlab baselayer 排第一就係 merino羊毛黎 又暖又舒服又透氣又防臭又防止過熱， 只係乾得慢過人造纖維。

睇清楚啦， #3 #4 #7 #10 都係羊毛黎

P記 中層 R2,R3
暖係暖 但甩毛甩到仆街
不了

講下手腳既保暖得唔得

點睇quicksilver

可以召喚埋潮偉巴入黎討論

500蚊
要防水都要coretex
有1000買好難有

montbell 最貴個隻都係400蚊
真係好暖
要排汗就買佢個隻zeoline
洗完半個鐘就乾

gore

冇咩好講 羊毛襪 手套求其有就得

睇你幾多度同做咩
手套分到好專
踩單車既 行山 釣魚
你問得咁空乏

六月去西藏一個月 有冇d baselayer 既衫介紹？

上網睇美利奴羊毛好似好正 唔臭 快乾 排汗同暖

諗住買montbell 個隻 或者zero line

thanks

去西做好防風就得啦
行山熱到瀨屎

其實真係要講可以去到5層
dry layer
base ...
mid ...
mid shell
outer

但都係睇自己需要
我行山個陣-5度左右都係dry 同outer
因為自己真係太大汗
係休息個陣先補返件

其實個個係到問底衫
你唔係做戶外活動
唔大汗
uniqlo extreme warm就夠
保溫好過好多outdoor brand成六舊水一件既衫
不過人地包埋排汗咁解

又要平又要暖同快乾就montbell

有冇巴打留意descente呢個日本牌子，呢個牌子好似好少人討論，佢哋有自家研發布料，仲有條line叫allterrain，有功能之餘仲有high fashion味

thanks

或者我應該問 如果我想要快乾同冇咁易臭 兩三件頂成個月既 係咪求其一件聚酯纖維都夠？

保暖我諗住一件montbell 羽絨就夠

好型

快乾就montbell zeo line light weight
洗完半個鐘就乾
我著完風乾再著都唔覺臭

thanks 巴打

日本製finetrack

我都係最多4層
dry同base幾其差唔多

岩岩係屋企搵到件leaveland
呢件野得唔得

仲有件angel heart同balenciaga
呢幾件都係屋企既上古遺物
想知保暖能力如何

香港著下都得既

如果去日本呢？

香港點凍有baselayer + fleece + windstopper 就一定好夠

買左幾件arcteryx等緊黎香港

睇你去做咩

行街同行雪山都完全唔同

街

都係收返埋啦

bigpack?

polyester好易會臭 nylon反而都仲好啲

要2 3件頂成個月你要着merino wool

除咗耐臭，merino wool 仲有個特性係濕咗一樣保暖

滑雪的話推 Burton,
好多明星著用
今年幫美國隊冬奧做team uniform

berghaus 有咩唔好？

學野

唔識

我都有1件，但無乜甩毛，件件唔同瓜

依個係大陸品牌KAILAS，我自已就無著過，但我知佢既款都抄得好足，但功能就唔清楚，睇下有無人答到？係旺角有賣，價錢重好抵下

仲有mantone 點解唔好?

最凍果幾日我測試過, merino wool著左五日都無味

點解columbia 會唔好？
冬天上雪山露營同滑雪都用佢

其實所有fleece 係一定會甩毛
其實係好唔建議你地成日洗
因為洗出嚟嘅microfiber 係污水處理廠處理唔到直出海洋 而且係會污染埋成條海洋生態食物鏈

蹤走行五日都係着同一件又係冇味

羊毛襪又係 行完除低有少少味 一吹番乾又係冇哂味

Columbia唔係一定唔好 佢同TNF 一樣分2大條線

一條係outdoor fashion呢類係真係垃圾嚟 又貴又唔實用

係用嚟比啲普羅大眾着出街 物料做工技術同一般行街衫冇乜分別

另一條係真係for 番行山用嘅high end啲嘅line, 呢類係真係ok嘅

始終佢地用第一類個啲outdoor fashion賺好多 佢地R&D自然比其他牌子多

好多resource, 有好多新興技術或者物料都係呢啲大廠研發同應用嚟去啲

product到先嘅 所以唔係Columbia 同TNF 就一定係垃圾

仲有, Outdoor research其實都係Columbia旗下 但係啲嘢好高質

有興趣就睇埋呢到:

原來係咁，學到嘢
咁巴打你點睇佢件 Omni heat?

睇你purpose 係乜, 真係持續行進係可以話係冇用

因為好易會overheat, 但如果你係去下旅行行企企其實冇乜所謂

唔該巴打

另外我想問下 因為我會去西藏阿里 d 溫差應該會好大

如果廿度著merino (唔著外套）係咪會好熱

睇你着幾厚嘅merino wool baselayer
大約~150 gsm嘅merino wool baselayer叫做lightweight 20度着係可以嘅
只要你唔係好激烈咁上上落落 應該算係舒服嘅温度
merino wool個好處係熱嘅環境你會feel到涼咗
凍嘅環境你又會feel到暖咗 温度調節得好好
所以都幾啱啱温差大嘅地方

我反而覺得其實冇咩嘢

唔該晒巴打好詳細

巴打有冇咩牌子推介？上網睇左排都冇話邊隻牌子比較好

我都有2件montane, 1件殼1件羽絨,上個月日本落雪都係著佢, 有咩唔好?

Patagonia

Ibex smartwool ice breaker montbell etc etc

2隻都係好嘢
英國牌子 而家出啲product 好多時會兼顧
埋ultralight 用家
而家全世界最輕嘅hard shell 係berghaus 嘅hyper 100
之前係montane 嘅minimus 777

高質👍🏻

Colombia 知自己d野唔掂，近幾年都不停收購其他專業戶外品牌公司，例如mountain Hardwear

唔怪得mountain hardware 呢幾年香港冇晒影

搭單想問下3月中去英國德國旅行咁樣著3層ok嗎？
利申有uniqlo heat tech同不死鳥防風外套
諗緊買咩羽絨/外套好
唔該巴打

留名學野

冇人試過？

逆向巴做outdoor retail 行業?

呢個唔係香港牌子黎咩？完全唔想去研究呢個brand 好撚柒

香港牌子??
BIGPACK, founded in 1976 in Bissingen,
long before outdoor became fashionable, is based on innovation, something that has characterized its history.
An abundant and quality oriented product range is a proof that BIGPACK never had any plan to stand on one leg.

香港野就踩咗先

其實我以為係大陸野，加上個樣太7, 我都無研究

佢真係好熟，應該係行內人士

要平既，Rab, OR 都係唔錯既選擇，著係入面唔洗，個樣唔係最重要

打算買件montbell super merino wool 中厚
EXP應該唔適合HK

香港 凍起上黎都大風 用得著嘅

唔係

5度以上Lw 就夠啦 由其係你會有其他layer

lw都夠?
overlander冇得試，所以唔知著落點

黎緊會去日本行雪山，而家睇緊啲中層保溫
想問下Primaloft 呢隻物料推薦嗎？我見比起傳統羽絨無咁bulky 同濕水都仍然保溫，但實際保暖作用係唔係差好遠？
另外我見過別牌子都有類似的物料，例如montane嘅polartec （不過我見過實物，內面好多毛，唔係滑面，我覺得好似不利透氣排汗），有無呢類型嘅保溫物料推薦呢？

要透氣排汗, 底衫可以睇下P記C2-C4 , midlayer 就 R1-R4

Haglofs+smartwool

Black diamond Mission Down Parka
爸打點睇？？
GORE Thermium+
PrimaLoft® Gold Insulation Down Blend (70% goose down, 30% synthetic)

Google都無咩詳細評測

大家點睇 the north face novelty nuptse jacket? 係屬於outdoor fashion? 香港夠嗎？

諗緊買佢定 雀仔LT+beta ar

佢好似係同法國公雞同一間母公司

佢寫明係 for city, 同埋成700 fill, 夠哂香港用

我自己就好少買咁大件，寧可買簿買多，香港一年有幾多日低過10度？

其實columbia係咪真係咁低質 定係人講你又講

係香港一定夠用，但出到外國既地方就唔夠，同埋佢係貴得黎又去唔到個種質素

或者你可以上網睇真正素人玩雪地運動既相，睇下佢地著咩

我會寧願買uniqlo, 起碼heatech 同 ultralight down 平得黎又薄又交到貨, 質素好過佢。速食時裝品牌做專業 同 過時時裝品牌扮專業既分別。montain hardware 比佢買完都變地底泥, 狗都唔屌

行進緊嘅中層唔使太多 普通一件fleece做中層就夠哂 太多會過熱

primaloft呢隻synthetic insulation 有個好大嘅缺陷

就係lifespan好短 如果成日"宅"住好快會冇哂loft

冇loft就唔會暖 如果係要揀synthetic

最好用番climashield apex呢啲比較耐用啲嘅物料做insulated jacket

polartec就主要係fleece會用到嘅物料 相對嚟講透氣度好好 行進緊好啱用

個人有件polartec grid 嘅lightweight fleece，透氣排汗係幾好

但十度以上著住嚟上山一樣會太暖

呢件jacket

香港著嚟講可能會過暖

其實睇一件insulated jacket暖唔暖唔係淨係睇幾多fill power

好多時要知道埋fill weight係幾多 同埋咩物料再計番個clo 值嚟判斷到底夠唔夠暖

例如一件800 fp 嘅 down jacket有5 oz fill weight

咁佢個clo 就有 1.68X5 ＝ 8.4CLO

一件700fp 嘅 down jacket有10 oz fill weight

咁佢clo = 1*10 = 10CLO

所以700fp呢件jacket 就會相對上暖啲

可以參考下呢度嚟了解吓咩係CLO同埋唔同物料嘅clo係幾多

arcteryx's coreloft 會唔會都係咁?
本身我諗緊買 photon x

巴打好pro 啲terms我要慢慢google下
其實我買件insulation外套仲有想用黎應付黎緊會去-15度以下地方嘅時候用
Polartec物料會唔會唔夠用？

呢個回覆我係bpl度睇到嘅

3-4個月每日一個鐘日常穿著 耐唔耐用呢就見人見智啦
拎開ethics個啲嚟講 goose down嘅耐用度係最高 都係段重量嚟計最暖
如果一定要synthetic material， 就揾用apex 做嘅'嬲'啦

行進緊同停低係差好遠
行緊的話mid/heavy weight polartec ＋ mid weight base layer + hard shell 或者可以

但你停低一段時間係呢個温度，而剩係得polartec 做insulation就一定係玩命

停低就真係要有loftness嘅insulation

仲要睇埋你運動量同有冇咩住大backpack /風速 /濕度/ 有冇太陽/ 食飽咗未

太多因素 真係好難估計

有冇邊幾件 insulated 分享下?
未聽過呢個brand

先留名後學野

唔該爸打，我著黎去北海道

1107522 ZEO LINE EXP. TIGHTS M'S
(No. #1107522)
售價：HK$450

1107522 ZEO LINE EXP. TIGHTS M'S
(No. #1107522)
售價：HK$450

1107493 ZEO LINE L.W. TIGHTS M'S
(No. #1107493)
售價：HK$280

巴打知唔知有咩分別

留個靚名先
左archery x gortex Ca34438 mountain jacket
右beams theta ar

羽絨Marmot, 其他就Mountain Hardware 啦

最近經過歐洲機場，見到好多鬼佬都有著一個叫Geographical Norway 既品牌，但望埋佢地個website，先唔理個質素，但個樣就真係唔得

我對上面個袋有興趣D

乜都砌埋一堆 supercry咁

MYSTERY RANCH SCAPE ARTIST
識貨巴打
D patch就自己買 好好玩

beams

推唔推介 兩件式可拆既外套

工作關係要係街日曬雨淋

想一步到位 入件拆得既外套 全天候防水 冷暖用

3k左右

Patagonia Men's Windsweep 3-In-1 Jacket

依種外套唔多，其他牌子留比其他人介紹，我只係識P記有

thx 其實呢隻拆得既衫 點叫？

三合一 定係 多功能外套